[有片] 有冇人覺得台灣早餐屌打曬全世界？

有！就係我
由於太耐冇去台灣，香港夠膽死賣我$40一個蛋餅仲要難食！
所以我決定問台妹點整！自己整薯餅蛋餅
台妹把聲好正 仲要識廣東話
條片下面有完整食譜！古早味超Q彈

Ig:

蛋餅

想屌

好正嫁

台妹都正

強餅好味

台妹把聲好好聽
個薯餅
台北都沒這種Q彈的蛋餅 台南人喔

樓主識食

印度巴有台灣就秒入

台灣既早餐 好有心思

台灣師

我都係台灣師

又係你

樓主隻手太好j

唔好

我先係台灣師呀

好掛住台灣 上個月返咗香港
唔知幾時先再返到去

想食

宜家係無得去台灣師

估到印度巴會入黎

我問個台中人教我 好多粉很Q彈

食得多好熱氣
食得多狂生飛滋
食得多好滯
食得多我想食返香港既早餐 求其煎雙蛋腸仔多士
黎黎去去都係蘿蔔糕䓤抓餅蛋餅小籠包 豆漿奶茶紅茶
熱氣到停唔順
食咁耐除左鮪魚蛋餅加小小鼓油食唔厭之外
有次病到仆街 想好清淡食碗白粥 都落重口味雞湯去煮

利申 在台8年

好似11月開番 即去

係台灣想食香港野要自己煮穩陣啲
但我都係覺得台灣早餐正過香港

試下整 唔難

麻麻地呢款蛋餅
淨係想食脆口嗰啲

係台灣食早餐真係好多選擇

拉

我都係台日師

推 寧化飛灰 不作浮塵

食得耐覺得好重口味
好耐之前係台南某個夜市食左個話係正宗港式炒公仔麵
難食到我而家都仲記得咩味
仲有港式凍檸茶 用青檸.......

日本都快開 台灣好快
買定機票！

台灣野咸到仆街

整！或者等台灣開

但係早餐啲奶茶就唔好搞我

台灣有隻唔知咩醬好難食 啲蛋餅成日都加

未食過

台灣早餐世界第一難食

有間叫港式凍檸茶 好多夜市都有 不錯的
港式食物認真太興唔錯

好撚難食

便袐嗰陣飲一流

日日食肥到仆街 香港茶餐廳冇得輸

脆口屌打 以前成日食

蛋餅真係好好食

以前去台灣幾日d早餐都係食7-11果d包裝蛋糕就算

台妹黎講 把聲都算老牛聲

好味

沙嗲牛肉麵+火腿奄列+油多+ 奶茶 屌打

笑撚死人咩古早味

蛋餅師

"找"餐店

台灣早餐店
連多士都好食過人

你要叫鮮奶茶 如果奶茶會用奶粉沖

係, 仲正過夜市, 點解香港冇...

垃鳩圾

垃圾食物

好Q彈

印度巴食親都好高汁

台灣乜都好，最撚差早餐

台灣早餐係好多元化同將唔同既野食加工做得好好，但講原創性真係好似好少，除佐蛋餅外仲有咩係獨一無2 台灣原創iconic 早餐分享下？

唉 點解臭港乜撚野都係垃撚柒圾 同其他國家地方完全無得比

好食還好食，屌打就誇張D

麻麻
食食下你就會好掛住香港啲腸粉魚蛋

早餐店奶茶

鐵板麵都好正

次次忍唔住點一堆又食唔哂，又平又大件

大把,虱目魚粥,雞卷,紅燒肉,米糕,碗粿

絕對唔會，個價錢真係冇得比
台灣廿蚊港紙食到嘔都得

第一張係2018年台北必食十大早餐店既鐵板強餅

毒撚手，配台妹聲

話台灣早餐好正嘅 100%未長住過台灣
早入棺材餐

早餐梗係食虱目魚湯，補充蛋白質

都係，其實好多都好油

邊間

台灣早餐有咩好食。。 住左5年
見到蛋餅就想嘔

其實幾搞笑,食得油唔油係自己選擇
有油既都有健康既
你係香港都唔會日日沙牛餐肉火腿腸仔啦

唔健康

覺得好普通

好多早餐油到傻

特別係奶荼 簡直係清腸胃

嘔麵加餐蛋另上世界第一

你地黎旅行食幾日就話正姐
我係台灣4年食早餐寧願去7仔買個包/飯糰算
台式早餐始終太油唔岩我，同埋D奶茶豆漿根本係通便利器，飲完半個鐘內必有便意。

係好食 但太重油重味好快唔想食

唔覺， 沙爹牛米/丁米+火腿奄列+凍檸茶屌打

食得多...食得多...食得多...食得多...食得多...

新加坡早餐先正wor
台灣早餐=屎

西門町金花碳烤吐司

住台灣緊係朝早落七仔買盒咖哩飯 過隔離早餐店叫個培根蛋餅+芝士
諗起都想食 屌

去台灣既早餐店係重要行程之一

我係香港係唔食早餐
係台灣係唔想錯過任何一餐
利申住過年幾+N次旅行

台式食品同強國比其實差唔多 。 。。。。。
食清D啦

咩叫“吊打”？

台妹聲男人手

同意
台灣早餐選擇好少
間唔中食下都ok，但日日食不了

有講錯？ 正如日本係旅遊天堂一樣 定居？

脆口都正 但食種少有啲
好想去台灣食

台灣檸檬係青色，另外圓圓地叫萊姆(Lime)
黃色檸檬基本上要用入口貨貴過香港
利申：喺台灣賣過一排港式野飲

台妹世界第一

代求台妹圖

台妹好食

咪撚食呀笨 屌你老母 咩野食 食得多都唔好啦
臭化閪

想係台灣開番間叫港式凍撚水既早餐店

有咩問題？

香港有冇好嘅蛋餅皮賣

我而家真係無食過早餐店喎

我唔理 總之屌你老母

我都屌你老母

反彈

靜啦 我先係台灣師

on9仔

做咩要變左嘈交post
各有各好 冇咩好嘈

開頭都OK嘅
但食得多乜都厭
好想食腸粉呀

吹呀

想知有咩食得多都係好好食既美食 睇下有冇連登仔駁你

有時掛住啲蛋餅都會自己係屋企整

香港野自己煮吧啦 一係返香港同班大陸人一齊食

冇圖 j聲

食得多食厭=我覺得佢唔好食
不過茶葉蛋我真係日日食都食唔厭

早餐食台妹？

日本早餐

有清淡既 但真係少啲

台灣既食物煎烤炸同明顯既化學味真係食唔慣

台灣早餐真心唔好食

香港早餐已經屌打台灣

早餐黎講 越南應該無地方打得贏

台灣早餐根本就唔係早餐，但好油

饅頭

咩事

其實牛肉麵已經係

強餅好正
香港賣貴起碼一倍

Lm

想屌蛋餅？

好重口味

邊間??
mark定下次食

樓主可否唔好再吹奏個台妹

樂口福

住過台灣就知周圍都係洗腎診所

第一次搵台妹

我賭j都仲得，香港食大既，去台灣食唔夠一年都一定回味香港既早餐

種類又少，普遍都好撚難食，間中都叫有女望下
我哋連鎖大鳩樂既早餐都贏哂果邊

Family mart

台妹

最主要係油，清淡野少

湯類都有既 清湯牛肉麵

一開始OK 既
但台灣好多早餐都好撚油
麵包鋪又唔夠香港咁多選擇
真係掛住香港鋪包鋪多D
同埋香港既茶記

大9樂真係唔認同 人地早餐店好多選擇
食個brunch都係$40-$50港紙

D 牛麵都油架
黎到呢面食野好似清腸胃咁

留言

鮪魚蛋餅好食到仆街

台灣早餐係好食
但係……我比較喜歡all day breakfast

其實台灣牛肉麵 兩樣嘢分開煮
D麵又粗又唔到味 有乜咁好食

竟然有咁多知音人

完全唔覺

係，清湯牛都唔係清

唔係嫁都幾清

咁多人吹奏港式早餐既
好多加工野喎
腸仔 餐肉 公仔麵 咸牛肉
台式早餐係油啲
但港式早餐都係快餐feel
掛住香港味道明既
但講到港式屌打台式就諗起早幾年吹奏常餐吹大左

同女朋友食過 好想去旅行

你咪扮呀好多post都有提 我個個都有追 ig通風依度都係

望到都流口水

唔覺
雪菜肉絲米 再加幾滴辣椒油最好食

我宜家返咗台灣，仲隔離緊，解禁即刻去早餐店食QQ

唔覺 我中意香港早餐。

香港邊度有正宗蛋餅早餐食

$40幾蚊得一份 仲要乾到仆街

記得睇過個青奴講台灣早餐 鬼佬都話台灣早餐正

去台灣日日食

香港都冇咩粥食啦

呢間我都外賣過番民宿食
好正呀

嘩 邊到

唔覺，我鍾意香港茶餐廳早餐多d

04:29

碳烤

做咩

總有一間係左近
仲有好多二型糖尿病

真係咁嚴重？

香港大快活早餐世界最高質

香港早餐先係

依個組合左幾十年都食唔厭
油多換其他野

食慣港式早餐
台式一餐半餐就得長期不了

點會呀

醬油膏
又甜又鹹唔好食

香港粥店真係越黎越少 同埋好多都亂煮

所以我食蛋餅落茄汁最正

垃圾一粥麵 周圍都係啦

個啲點放入口.....講緊真係粥店
之前銅鑼灣有間係sogo後面好正 執左好耐

越南早餐
雞絲河、生春卷、法包

法包真係玩曬

其實古早味個名係點黎

見人改我又改下
叫古早好似正啲

惡撚過閪

美式 薯餅 bacon 蛋都幾正

港式常餐同英式all day breakfast都屌打台灣

巴打換咗女?

講講下都好掛住香港早餐d炒滑蛋、牛油多士、火腿通加雞扒

換咩女

起碼都第2好食

好高質

見人改我又改下

垃圾得過香港早餐食公仔麵

香港早餐食公仔麵邊個垃圾啲

真係好正 台灣師

開留即去食

要點鮮奶茶/飲紅茶

個汁唔知點整

都係垃圾
呢D野不嬲都唔健康

香港有冇邊間蛋餅係好食架 見到圖好想食

冇！有間係中環食台灣野 屌佢$70幾一份 好食都唔會食

台灣多啲選擇 早餐黎講比較健康同好食

真 一咬啲料多到噴晒出嚟

食過啦無咩味，我寧願食all day breakfast

個包好脆

做咩撚

依個薯餅仲有進化版 不過要入焗爐

印仔師

無...但台妹係正

蛋強師

其實印度野幾好食，問題係污糟

有個類似蛋餅既野 好勁香料味

大家都係想睇台妹多過睇你整蛋餅

香港野食就屌打全世界
台灣不了

大隻台仔睇唔睇

台妹師

今次幾多人睇 有台妹先有人睇

香港多唔同國家 但台灣小食都好正

見到就想食

香港食公仔麵都有人吹奏

好靚

白粥正路要去自助餐店先岩

台灣得啲粥好水 似湯飯

咩名 去比錢你搵

會唔會識整薯餅蛋塔？

姐係咩 有冇圖

難食到仆直🥴

唔通魚蛋燒賣好食咩

搵到依個

同台灣妹morning q就係最正嘅早餐

好食過台灣野

唔覺 有台妹咩都好食

好甜

味精麵不了

想日日食 豆漿點解會有事

日本早餐正d

得凍檸茶正 屌你丁米罐頭正啲咩
香港個啲全部加工野

新加坡野好咸 不過係幾好

拉絲

點樣差唔多法 強國屎黎都有得比？

香港早餐直接食罐頭同加工野

但始終D味道無咁假

唔覺，唔知點解朝早要食豬扒蛋治

人地啲小店咩都自己整點會假味
好似饅頭咁 佢地通常用老麵整比較天然
香港我都唔見有
蛋餅個漿又係間間唔同

咁點解香港要食餐蛋麵

佢地好多都係煎,烤,炸 早午晚夜市都係咁上下,真係唔太識欣賞台灣食物

打邊爐已經唔係 仲有熱炒

但香港係唔同國家種類多既 依樣台灣輸
台灣啲外國野食麻麻 但日本野好正

我去食個屎味鍋同 日本鍋..其實都真係無咩特別

台妹做早餐一定好好食
啲奶又q彈。呀唔係，啲奶又香

無左你d鬼叫聲

早餐食魚生都得

覺得台灣早餐得熱氣油膩野就好似外國人黎香港食M記
之後話原來香港特色係漢堡包著條咁

依到$300港紙都唔洗 全部2人份 2盤肉2菜盤2盤海鮮仲有甜品同野飲 一定要食牛奶鍋
台灣料靚 湯正常 香港就湯底好飲 料麻麻一係好撚貴

屌你印仔
搞到我岩岩食飽都覺得肚餓

個三文治

香港=疫埠
除非11月前有疫苗

要去搵台妹 隔離都去

根據樓主意思 加工野 唔計

好掛住西門町豆漿個沙律鮪魚香米卷

香港D早餐真係垃圾黎
又貴一貴

其實去台灣真係要食D相對較貴既野先正
台菜既話食佢地個D苦瓜鳳梨雞煲真係
同埋一D貴既中菜都好食，例如點水樓
平個D真係拎黎過下口癮

我幾時有講

印巴真係台灣師 好高質

上面見啲人打親都係茶餐 公仔麵 塊多士冇味又薄
香港早餐雖一好係杯野飲 其實真係垃圾黎

粥都正 茶記早餐我貪佢杯奶茶

*他

日本有飯有麵豉湯 屌打台式

日本同美式早餐有得鬥下 但貴好多

都有好食嘅

香港大多數都係罐頭野 一係加工食物 都收你30幾
不過大快活算係咁

廣告

得奶茶屌打 其他不了

通常呢啲主題係youtube又會引一班玻璃心大陸狗出黎

見到一個話台灣同大陸早餐差唔多

佢地實會話大陸好好多之類
都唔只台灣架啦
總之人地國家點好都唔得

佢地食開屎唔理佢地

美式maple bacon pancake

好掛住台灣野食，佢早午晚都有好多選擇

大家好，小弟做緊一個研究
係關於香港年輕消費者對於使用網上平台購買衣物既睇法
大家有時間可以花大約10分鐘幫我填份問卷🙆🏻‍♂️
感激不盡🙇🏻‍♂️

清粥小菜又點睇

如果粥係香港既正啲既 台灣個啲好水

台灣既粥係類似潮州粥,同廣式唔同
唔會煮到化哂綿哂
其實係似湯飯多D

同埋應該真係冇煲過冇咩味
水水地感覺食完會賴屎

都正 但貴好多

公仔麵不了

好正

粗重野我黎

樓主對手。。。。幫我捽碟

好想食

麵包台灣冇可能輸比香港
台灣同日本有得比

沙嗲牛

公仔麵點屌打

公仔麵不了 好耐之前啲茶記沙嗲牛真係比心機煮出黎 依家變左攞貨

蛋餅好撚難食

點解

依家都係煮多

邊到有正既 我都好耐冇食

啲三文治鬼佬實岩 同埋米漿

好想去

唔洗返工食既早餐係最好食
一返工就啃個包算

我係香港食$40蚊份屌

依個都有影響 因為通常去台灣旅行慢慢食覺得好正

有咩麵唔係麵同湯分開煮

唔明點解啲會話加工野食好正 唯一正得杯奶茶/檸茶

台妹咁正

冇

認真大快活唔錯

好好j

檸茶真係正 野食不了

台灣檸檬茶真係唔掂

返左香港喇
喺自己鋪頭門口個騎樓擺個攤仔玩下架咋，不過都多謝附近港澳同學仔支持

遲啲移民過去開 我去瘋狂懲罰你

啱呀
我喺台灣住咗5年
其實香港啲早餐真係啱胃口多啲

之前去左台灣一個月 日日食好正
香港早餐自己煮唔難既 台灣個啲整唔到

種類一定輸
好撚掛住香港菠蘿包
同埋麵包台灣都偏向多牛油
但個價真係無得輸

講翻我附近個間蛋餅好少油
少可我食完唔會屙到仆街既

好耐無食過蛋餅

睇某電莖KOL有條片介紹
佢地有好多西式特色早餐店
香港都無咁撚多元化

個汁其實先係靈魂

食早餐黎講, 台灣係仲豐富過日本, 比歐美都更精彩

其實係咪得香港人先會乜鳩都話熱氣

麵包真係冇可能輸 是但一間都多香港種類一倍
仲有高質素 港式包先多牛油
台灣麵包至從吳寶春拎左世界冠軍之後 政府放左好多錢入去同好多候生入行 咩歐式 日式 台式咩都有
同埋價錢唔會平
唔好拎香港啲垃圾比

仲要人地間間都有工場即整 香港好多已經變左工場大批拎貨
有工場個啲就勁細 你入去望下有幾污糟

茄汁識食

我睇完條片係有興趣去食ALL DAY BREAKFAST + 跟佢CHANNEL 食一次

講真 我自己最鍾意美式all day breakfast>台灣>日本
美式個種甜甜咸咸同啲肉

台灣有好多唔同國家既早餐店
所以搵間岩既可以試到佢盡

見完片都唔覺

唔緊要 口味既野人人唔同

唔錯，但都係鐘意香港早餐多d

咩汁 醬汁膏？唔鍾意

台灣多啲選擇
香港杯野飲正啲

呵呵呵呵呵呵 好爽喔

正啊可唔可以教埋肉燥飯

起身(做愛)
真係起身
食早餐(做愛)
真係食早餐
準備番工(做愛)
真係番工

有台妹
老咗好難唔洗腎

係平靚正 太耐冇食真係會掛

但食得多都會掛住香港既早餐

我自己唔鍾意食既野唔想煮
你煮！

剩係一杯茶走都贏撚哂台灣d濕鳩飲品

之前寫落
請慢用

可唔可以落埋d冬菇碎

可以呀

未煮已經流口水

好耐之前我都成日整

好好送飯

加埋酸瓜次次都食好多

永遠都唔會忘記第一啖喺台灣夜市食

對呀對呀
對呀對呀～

薯餅塔先正

佢地唔同地區早餐都差好遠

係

想食 但唔識整

好想去台灣

佢有4集 我睇晒好過癮！

唔知點解對台灣呢d民生野好有趣

香港杯奶茶

之前係台灣食早餐食過一隻饅頭入面夾住炒蛋 (饅頭同炒蛋都有唔同味同配料揀)
即叫即整 覺得係人生食過最好味既野
下次去台灣想再食已經執左

呢個

台灣師 叫咩名舊野

2個高手

又唔係既 南部啲芋頭牛奶同木瓜牛奶好撚正
同埋都係個句 選擇多香港好多

咁係咩味

蛋餅食一份又太少
通常加多份蘿蔔糕
但咁又太多
仲有啲豆漿甜到pk
btw台灣夜市啲滷水野又係好正
諗起滷水腐皮同生根就
但又係重味精到pk
食完要飲番啲重甜台式飲品
真係重口味天堂黎

台妹對呀

南部個邊正啲 台北個啲就多國家選擇

住返一年半載台灣再講

滷水去骨雞腳
所以我飲親都係買茶半糖 有奶個啲不了

想住一世

新北

幾得意 我睇過啲鬼佬youtuber係台灣食到lamlam利

巴打言重

嚇親台妹

台灣野食咁平 但有啲其實好多工夫
台妹話台灣屋企住總貴過出去食